Do姐都中招 | 梁文禮鬧爆Anson Lo歌迷 借送禮物誘商台DJ播歌如行賄

咁都得

弱智歌迷

Mirror啲fans真係白撚痴
累死自己偶像就係呢啲

咁多個最憎佢 好厚妝

邊撚個黎？

啲Mirror迷真係好撚癲

肉酸到

完全唔識

香港幾耐冇artist令到啲fans 咁癲

呢啲正一腦殘fans
真係有咩偶像就有咩fans

成日覺得佢個鼻好怪

根本就整容樣
雖則2個唱歌都麻麻
只講樣點睇都AK好樣啲
Anson lo啲fans都唔係第一次騷擾人
之前都煩過個補習老師

冇人聽呀過主啦屌
我情願佢播error

咩玩法

竟然仲有咁真心既歌迷

小學雞玩法

厚到好撚7

同韓粉差唔多

整容樣+Gay佬

幾個都麻麻
成隊入面係覺得ian啲歌好少少
不過都係寧願聽error

Jer 啲歌唔差

啲懶音